16:00 逢星期二 毛神論

16:00 逢星期二 毛神論

毛神論 19年10月22日 (第1節)｜

毛神論 19年10月22日 (第2節)｜

毛神論 19年10月29日 (第1節)｜

神論 19年10月29日 (第1節)︱科大生命危，傳準備拔喉

毛神論 19年11月19日 (第2節)｜

毛神論 19年12月10日 (第1節)｜

毛神論 19年12月10日 (第1節)｜國際人權日與香港，鄧炳強上京後警隊突然克制，過去兩星期證明，沒有警暴就沒有暴亂；新疆集中營突然全部畢業